曾俊華當選對泛民好有利

但說好的我要真普選呢？

暫時得三舊屎，試下支持下件冇咁臭！

真普選只係口號，做民主花瓶至係佢地終極目標

有真普選仲點搵食